到底中大應林堂嘅生活係點樣

有無人可以分享下

同華蓮堂係兄妹堂

你入咗？

日日hall雞